[ 集思廣益 ] 假如你聽日就會換臉，你會係換之前做咩。

我會今日準時收工一天

搭返公司做開通頂做埋啲野先

同女朋友道別